+++
title = "更新模板应用"
description = "更新模板应用的信息，例如：显示名称、模板版本和配置参数等，不支持更新模板应用的名称。"
weight = 20
+++

更新模板应用的信息，例如：显示名称、模板版本和配置参数等，不支持更新模板应用的名称。


**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看模板应用的命名空间。

2. 单击左侧导航栏中的 **应用市场** > **模板应用**，进入模板应用列表页面。

3. 单击待查看模板应用记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

	**或**：
	
	3. 单击待查看 ***模板应用的名称***，进入模板应用详情页面。	
	4. 击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新**。


1. 在模板应用的更新页面，可更新模板应用的 `显示名称`、`模板版本`、`参数配置` 等信息。

	

	
		
		







